每日訓十幾個鐘

廿嵗，每日夜晚訓9-10個鐘
食完lunch再訓2-3個鐘
唔知有冇問題

最近係攰左好多，focus唔到，好濟，肚谷谷

我都係，哩幾日個人好攰
可能天熱濕氣重

認真問呢
最近真係攰到乜都做唔到，書又做唔到

關唔關中醫個啲事
我唔知寒定燥

抑鬱典型症狀

唔知
我都係9估

我本身好鐘意訓覺，係興趣
但愈大愈鐘意訓
唔知有冇影響到我而家身體

有冇人應我

睇中醫調理下，應該會好啲

係咪要食中藥的？

我會嘔

咁你可以食多啲生果？同埋可能因為比起平時少咗運動，所以去唔到